諗通咗點解ironman不停升級裝備，美國隊長都仲係攞個濕鳩盾打交

因為美國隊長既能力係‘好運’
成日亂鳩咁掟個盾都會落番去佢度

個盾明明俾盡遮到半身都可以擋哂啲子彈
嗰壞人永遠唔識射腳

嗰盾飛出去坦克車戰機裝甲都打得爛
佢自己單手都接到

行運超人？

裝備撚 vs 技術撚

avg2 明明巨腸有個磁力吸盾裝備
一開個盾就吸返手
淨係avg2 有
之後好似個個都遺忘左

仲有揸住個盾
俾雷神用嗰鎚全力放電ban一吓都冇事
但釋放出嚟既電同衝擊波打低哂周圍所有敵人

弱智先會睇

美國隊長本身就d槍射唔入佢身體
而拎盾擋子彈只係交下戲
唔係敵人唔識射腳囉

美國隊長2.....